Ik heb het gedaan, en hij eet het en zei dat het zou helpen genezing.
Hij heeft mij de rammelaars en bind ze rond zijn polsen.
Hij zei dat dat zou helpen.
Vervolgens gleed ik uit rustige en throwed slangen duidelijk afstand tussen de struiken; want ik oorlog niet zal laten Jim ontdek het was allemaal mijn schuld, niet als ik iemand kan helpen.
Jim zoog en zoog op de kruik, en nu en dan werd hij uit zijn hoofd en waarschuwend rond en uitgescholden, maar elke keer als hij zelf ging hij naar zuigen op de kruik opnieuw.
Zijn voet inmiddels behoorlijk groot, en zo ook zijn been, maar door en door de dronken begonnen te komen, dus ik meende hij was; maar ik zou zijn druther bit met een snake dan pap's whisky.
Jim was voor vier dagen en nachten.
Vervolgens de zwelling was alles voorbij en was hij nog een rondje.
Ik maakte mijn geest zou ik niet ooit een-holt van een snake-skin weer met mijn handen, nu ik zie wat er van komen.
Jim zei dat hij verwacht ik geloof hem de volgende keer.
